有冇人好想睇艾達臣出嚟踢閘

希望拎咗冠軍之後 哥帥俾佢出嚟玩下
條友做龍都成日玩嘢 睇得出好餓波